HKIE SchemeA 有無gpa要求？

Third hon仲行唔行得

最少second hon好似係

無gpa要求
但好似寫明third hon 無份

有
問返學校 course department 就會知

Push 有無人知

無
你有HON就得

樓主見咩工

2nd low

正解

行唔行schemeA係咪差好遠架

你連書都讀唔好
都唔會考到牌

所以行唔行無咁分別

打算發力啦 但想知實際個分別係邊

好明顯你能力不及
學咩人發力？

中呀ching

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

果然係鯨大仔

咪玩啦10個discipline有9個都係靠network
有大公司training有fellow幫你簽 唔係on9到無倫既話有幾可真係因為成續差而考幾次都唔得